fifa20終極版問題

想問下各位巴打買左終極版但個版面都係標準版粉紅色背景同埋係咪啲packs一去到畫面就有 利申下載緊但想知

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

隻game梗係一樣
D pack入到ut就會見到

唔該巴打 因為我以為終極版係黑色所以應該係黑色背景
Btw巴打有冇抽到啲咩正野

終極版送嗰d pack無
做完sbc送嗰d pack就抽中利雲

下姐係終極版所謂24個packs都係廢嘅

24個packs會分開12個星期派
24個都係25k pack嚟 即係12張稀有金卡（包哂球員/消耗品等等）
無話廢唔廢嘅 有運大哂